其實港女好正

先唔講外貌順眼
加上語言 文化相近
有一樣嘅集體回憶
傾計有共鳴

但係大部分都係拜金 閪格 臭雞
所以都係揀日台鬼妹算

不嬲港女都正😣🤤

沒有最衰，只有更衰

港女都唔so我

港女世界第一 港男世界第尾